我今日終於去左叫雞 發現根本唔係個回事

上去
除衫
沖涼
吹水
揼骨
吹蕭
做愛
射精
沖涼
比錢
落樓

做愛既過程同老婆做好唔同

我發現缺乏愛既感覺既屌閪

根本係零意義同埋係冇感覺

老婆我完全錯哂我對你唔住

如果邊個係呢刻係好想射精

我以過來人身分同你講番句

千萬千萬唔好叫雞自己打丁

如果唔係你就會好似我咁樣

返到屋企係冇面目面對老婆

希望大家以我做例子為教訓

記住口號唔好叫雞自己打丁

唔好學我

ok

之後又繼續聖人mode出post

唔會....
全世界男人都要記住
精的教訓

加多幾舊比埋老婆感覺你

好似新詩咁
Btw認同 個感覺好差

老婆係冇法取替

推比多d男人
唔好重蹈覆轍

+

未食過好野就落咁嘅判斷
同行完太平山話行山好悶一鳩樣井㡳

你呢隻雞既問題。。。

我既目的係同有女朋友老婆既男人講
而唔係叫雞洩慾既單身人士

有無同我一樣打直打斜反轉睇段野
睇下搵唔搵到其他意思

叫雞係享受隻雞比到你條女比唔到你既野
唔係叫你去揾愛

冇錯

你個名

有老婆仲去叫雞本身已經唔啱喇

有老婆仲叫雞

因為隻雞唔夠正
18歲既ptgf就唔同講法

咁私家雞係唔同感覺既...

預撚左係咁架啦下話
話到明叫雞係錢換性服務
會畀咩感覺你，就係射精嘅感覺

會去叫雞就收皮，你老婆滿足到你 無法取替就唔會叫雞啦

排版好整齊

個排版

係咪打比老婆睇

有第一次自然會有第二次
樓主有老婆仲叫雞 有病唔好惹埋俾你老婆

Check 清楚有冇中招，你已經暗地傷害咗佢，唔好咁自私累你老婆。

見樓主打到咁齊以為有藏頭詩 原來係我諗多咗

Yes 寫到咁以為藏頭詩

離婚啦唔好害你老婆啦
同埋唔好再搞老婆費事傳染性病

入咗聖人mode啫

白痴仔
屌個西都依樣嗰樣

你去果間唔掂姐

cls

樓主一定係睇太多av 打太多丁，搞到冇晒感覺

今世做你老婆真係慘
你呢啲人只配揾返公廁雞做老婆
希望你老婆下世可以揾返個好人家黎嫁

唔洗下世，而家就應該離婚
垃圾雞蟲

真係好鄙視呢啲雞蟲
懶係看透世事咁教人叫雞好過有女
根本就係佢冇能力溝到一個正常以上既女仔咪去叫雞
香港地大把女唔洗人養 自己返工自己洗
脾氣好 就男友既女仔 我身邊大把
佢自己垃圾先溝埋啲垃圾 然後就合理化叫雞

仆你個臭街 食屎啦
叫雞就咪撚害人
同你老婆離婚之後叫一世雞啦屌你

生炒骨？

搵極都搵唔到係咪藏頭詩

窮鬼叫雞就係雞蟲

有錢佬叫雞就絕冇問題

好工整

你後面個句，咪又係雞蟲講出黎打稻草人

啱唔啱用起無老婆同女朋友ga 人身上

睇你叫咩級數姐

連登真係好多痴線佬

記得唔好比貴d
會迷

到依加都好後悔
好對佢唔住
想切左自己條撚佢

留返下次聖人mode啦

可唔可介紹幾個黎

樓主樓衰隻雞hea你姐

講到尾都係比唔夠錢

“唔好叫雞自己打丁”
你意思係唔好自己打丁，叫隻雞打？

留名3日後番嚟
等睇樓豬話 “啱啱太緊火又叫咗次 好對老婆唔住”

定係老婆唔肯做，你先去叫雞

我嗰時扯都扯唔起，已經特登忍咗三日

我冇老婆 女朋友
係咪冇問題

以後都唔好有女朋友有老婆/佢地接受到你叫過雞咪冇問題囉
費事有女人埋錯雞蟲單

完中

所以女人都是雞,兒登定律，雞蟲娶雞快是定律

新詩？

排版睇得好舒服

事實喎

漏左樣
愛滋

其實叫雞幾多錢？
以前話又要120蚊又要利嘉欣，啫係12蚊都有交易？

禁鐘仔同叫雞又有乜唔同？雞有冇地鋪？好似荷蘭果啲

你確定老婆同你扑個時有愛？

屌你老母聖人mode

老婆可以口爆嗎

以後尾個幾行會有d玄機打直睇個d

true

試下同老婆做完擺底幾百

我今日去咗叫雞婆(2)發現根本唔係嗰回事

你隻雞唔夠高質
撞岩隻靚雞又完美服務既真係十足自己老婆
返撚左屋企咁

你老婆好正好好屌
嗰晚佢上黎
咁多個猛男之中揀左我
之後同佢搞左好耐
最後話要keep住搵我
仲同我講原來佢老公咁撚廢

講到老婆咁重要 做乜無啦啦上樓
咁大個人做野唔諗後果㗎?

好噁心 你只係條用條撚諗野既廢物

Agger明明自己廢溝唔到又乖又好既女
喺到講到叫雞仲開心
過時過節咪去叫雞囉 永遠唔會有人煮定飯等你番嚟
喺嗡dup地方射完精俾隻臭雞 自己單身落寞咁番狗竇

玩過夜 會好少少

叫雞咁易中招都仲係有人試

你老婆走哂樣？

死雞蟲 切左條賓周佢 送俾老婆道歉

你都On9

樓主有冇口爆

你地d男人 好自私
有無考慮過 如果你地另一半發現左之後
以後都會有陰影 可能唔會再相信男人
你個心過唔過意得去

P.s 啱啱因為呢個原因 提出左分手

驗下身好d
班雞蟲自己作賤之餘，唔會介意害到人

以為打直打斜睇會有啲咩老婆原諒我或者叫雞好正之類既暗示

G持樓主 永不叫G

的確屌老婆同屌雞係好唔同
咁屌雞果陣咪當出下火
屌老婆先有愛咁唔得咩